21:30左右土瓜灣遊樂場附近有三人被狗捉

至少一男一女，事因有扑街篤灰。

有冇人當時喺現場影到手足樣/聽到手足資料？

PUSH

Help!!!!

附近唔止一架狗車？